natapp.exe 内网穿透工具 启动后 

http://sxz2ws.natappfree.cc -> 127.0.0.1:80 

需将 sxz2ws 修改到 192.168.200.128:8848/nacos  

注意 这个值在内网穿透工具启动后 每次启动都会产生一个新值

中配置中心中的service-payment-dev.yaml 文件修改 

notify_payment_url: http://sxz2ws.natappfree.cc/api/payment/alipay/callback/notify

这个用在支付宝中 

关于退款接口

localhost:8205/doc.html

webApi

refund  订单退款接口

注意退款 

需要把 order_info 下 order_status 和process_stasus 状态改为PAID 已支付，并且第三方库存服务ware_sku 的warehouse_id 库存仓库id改为1，并不是从2号不同仓库发货 ， 只要不拆单，第三方库存服务就不会死循环。